一人N個唔同國家都有既地區/路名

中國同越南都有河內
香港同越南都有西貢
台灣同廣州都有中山路

澳洲有好多地方名都係用返英國既地方名

獅子山

春田市 - 美國有幾廿個
秋明 - 日本同俄羅斯
聖地牙哥 - 智利 美國 古巴

維多利亞

毛澤大道東

人民路

強國一堆

Golden beach
1st Avenue

板橋

中日朝韓台都有

南昌 馬鞍山

黃金海岸

解放路，中國個個城市都有